水瓶座巴絲同我入黎（29）

post 28:

願 香港 平安

加油

又搶

留cm都唔得？

到

沉痛的一天

唔諗你 都要諗客啦

簽錯名你就大獲

上下水先，LM

星期六 天晴 又要返工 喉嚨又痛了

To:水滾

Take care
需要幫忙出聲

我係唔係又7左 get錯左嘢？

你唔係食左藥咩？

無呀 都係為周同學唔開心

過2日又痛返

唉

到！

睇醫生啦咁樣唔好嫁

勁sad有朋友識佢 係小學同學

好貴我晏d食多次藥

就算唔識 大家都係自己人 都會唔開心

勁心痛

食完唔掂要睇醫生啦

我打不死 唔好咁易嘅

依幾個月發生咁多嘢 成個人好負面

由梁烈士果陣開始 個心就一直痛到而家

岩先同老母嘈完一大輪
唔明啲橙色人諗法

橙人

極度矛盾嘅一種人

我爸有少少

呢種人仲難搞過啲藍到發黑嘅人

但佢聽我講多少少就會支持返我

淺橙都好過深橙
然而⋯⋯唉

你娘親又點講

爭取到嘅
佢會覺得開心
爭取唔到嘅
唔要自己個仔去被狗咬

好極端 佢咩座

thank you bro沉澱一下 心情就可以

獅子座

母獅

人呢

呢幾年大家都攰啦

發燒 喉嚨痛

陰公 休息多D

水瓶巴喺咪成日玩自閉

好辛苦咁,記得睇醫生啊

訓到而家 喉嚨極痛

自閉地害人

有無性感老牛聲

無睇 食緊d日本藥

好辛苦呀點解返黎香港之後成日病

星期日 天晴 但我身體暴雨

嫁過去第二個國家啦

我移民㗎想 by樓豬男友

咁易就好了:(

我一定要去

兩日假咁就冇左啦

咁肯定有人踩到條線
然後失控

聽日又要返工 病到仆街

明明就自己身痕

岩 依家仲自閉緊
生人勿近 行人止步
完～

我唔想返工呀

殺嘅先埋去

係 聽日睇下點

我幫你丫

好撚辛苦 喉嚨好痛

我寫張醫生紙比你

罷工呀。

喉嚨極度痛 點好

自殺嘅

食藥

無用 唉

再食

會唔會有人喉嚨痛到死左架

標準港男答案：飲多d 熱水

沖杯鹹金桔飲

我琴日飲左一日熱水 都唔得

一陣沖

星期一 天晴 工已罷 病到七彩

早晨咁多位～～～
罷
三罷罷盡佢
香港人加油呀

開左真槍 開住電單車撞向人群
越黎越無賴

係呀 所以今日罷工 唔返

我今日都冇返到學

今晚停課 唔洗返學

痴撚線 仲加油唔認 屌佢老母

罄竹難書 嬲到仆街
呢世人絕不原諒黑警

公司啲廢老話BBQ 好殘忍
我話之前啲斬人 偏頗執法唔係
佢又話咁咪搵返個堆人
Am I a joke to you?

仲有心情bbq 果然有平行時空

佢地咪似個兩個的士司機

司機仆街啲 拍掌拍佢老母個閪咩

早晨 星期二 陰天 出面好和平 冇暴動 但好多垃圾object

星期二 陰天 早晨 起身食個藥
心情依然沈重 訓返

好好休息

幾時先到回收呢班垃圾object嘅日子

回收冇用 冇得重用 直接毁滅

你都抄樓豬寫日記

唔係日日

好靜

俾啲聲你啦

每日都好頹
同行屍走肉差不多

病重 呢一年真係百病纏身 同香港一樣

成個人都唔知想點

計劃趕不上變化

好多嘢都唔知點應付

放棄狀態 好想做好ga 但無力

想搵一份黃嘅公司做

有心無力已經變成冇心冇力

正是我現在的狀態
好想身體健康

好想有多啦A夢 可以搵佢幫手令全球XX消失

究竟依個世界有冇

救命 好多嘢等緊我做
快d病好啦屌你老母

你越心急，個病越難好

琴日終於睇左醫生 食左一日藥都唔好嘅點解

痴撚線 我老世岩岩打黎叫我返工
今朝已經話無車返唔到

‘’返‘’

星期三 天晴 今日好熱
世界越黎越亂 但平行時空嘅人越黎越多

心情好撚曳

藥力邊有咁快架，仙丹咩

有冇人未訓呀？
大家平安返到屋企嗎？

依幾日心理生理都勁攰呀
只敢缺路人哨 又好似幫唔到手咁

有咩慘得過冇車，然後被老母逼返工

冇車仲返咩工呀出街fing 下算啦

星期四 天晴 渾渾噩噩 心情好差 又有手足離開左

你老母on9 我老豆叫全家人都唔好返工

清幾大被老母逼返工

今日考車 肥左

邊到出事呀？

啱啱send左封辭職信去HR C.C埋比老細
然後BCC埋比老細嘅老細

衰自己緊張
出街路試 佢剔左我冇望駕駛鏡+接近物體
掉頭就衰攞唔夠位 第二手嘅時候掂石膊

掂石博
下次加油啦 太緊張

決定再考多次 而家諗緊排快期定正常

正常，舒緩下心情

廿幾 老母話返一日放一日
都好過唔返一個星期

我老豆返工還人情

唔緊要啦 今次有經驗 下次冇咁緊張嫁啦
加油

今日好靜

正常 我老豆都返工

呢幾日靜都正常嘅

屋企人今日係吐露港屌左一聲交通警
我驚我同屋企人「被自殺」

寫不自殺聲明 交俾可信任嘅人

星期五 天晴 呢個星期過得好苦
大家一齊加油

被mark？

冇 起左少少少少少衝突 唔知會唔人出事

寫定不自殺聲明

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。

但係水瓶真係樂觀開朗？ 驚寫完冇效

起碼你信任嘅人會知你唔係自殺 同埋佢地會幫你

唔係好多人識我 就算有都唔知信唔信得過

無辦法之後都要盡量搵人啦

自取其辱做咩

佢唔會理 只會笑你蠢

我都笑我自己蠢 救命

慘到

係水瓶座面前柒左無可能返到轉頭

唔想同蠢人溝通太多因為會曬時間

無用

你要慣下

夜麻麻 唔知自己想點

係呢個咁靜嘅夜晚，最適合就係用黎思考下，到底可以做咩

完全好迷惘
覺得前路一片黑暗

任何人都有迷茫嘅時候，你要知道依家嘅自己，可以做到咩先

唯一可以做嘅嘢就係面對 冇得再逃避
雖然更大嘅勇氣去面對

星期六 陰天 訓得好差

屌佢老母 樓上10點就開始鑽

係之前試過 放假都無教好訓

我地係咪住同一棟樓？ 我依到都係咁

其實legally係幾點可以開始施工dklm

周圍都會有呢啲慘案啦冷靜啲 香港人

星期六日係唔可以有噪音 同埋要向管理處申請先做得

講下姐

聽朝再鑽我就嬲豬

我都講下姐

嬲豬都無用好麻煩
之前樓上滴水都滴左好撚耐

唉 我打錯左表情符號

我好介意人地對我嘅睇法
介意到差唔多連呼吸都會諗會唔會影響到別人
發現自己咁樣好辛苦
但又改變唔到𠵱一點

呼吸都介意又好似誇張左D既
不過你都唔好諗咁多啦
最重要係自己點睇自己啫

比個喻姐
只係每講一句說話同埋做每一個行動都好驚搞到人地反感 或者關係變差
雖然返工講錢唔講感情
但係始終係同事嚟 佢地又唔係出糧比我

如果衝動左
嗰一刻冇咩點睇自己
之後就會內疚

唔好內疚啦,你又無做錯咩
其實你既行為真係好過份先會引人反感架咋

𠵱個世界好多小圈子
總之唔中意人 人地做咩都唔中意

你小心搞到有心病啊
咁在意做咩啫

或者已經有心病
難聽啲咁講：玻璃心

玻璃心可以慢慢調整番架
唔好放棄啊

有冇咩建議？

首先你要對多D人,接受更多人既意見
可能呢D意見,有好有唔好
但都係一種慢慢改善既方法黎

需要勇氣去面對唔好嘅嘢
但自己冇勇氣

你想改變,就一定要去嘗試
你點都要試完先知自己有無勇氣去面對

𠵱個係好大挑戰

人生本來就係一個大挑戰黎
而你面對既可能只係你人生中一小部份既挫折
跨過去就得啦

好的 多謝Ching

星期日 天晴 今日訓到11點好耐無試過訓咁多

係真係超級玻璃心 辛鳩苦
但會一直想否定人地講嘅野

起身痾屎

係咪因為唔願意接受事實？

星期一 天晴 一起身忍唔住碌ig 見到好多令人心痛既消息
琴日已經痛住訓

每日起身都打超過5個黑痴

係 同埋逃避
黎緊月尾要interview 但係我逃避緊 咩都未準備

我都係hea in 成日都想返工 有得in個時 又想hea

呢份工對我好重要 但我仲hea緊唔知自己做咩事

正常 我都係

好憎自己咁 但係明明係大件事黎

鼻敏感定點 我對陽光都有鼻敏感

呢個真因為覺得自己可以控制賽果 所以選擇唔接受

應該係 自從返香港就有 之前係外國都無

外國讀書係咪好hea
撞親啲洋鬼了grpmates都freeride成分高

外國同香港環境都唔同
香港地細又密，好易鼻敏感

Bye bye

本身d人英文好已經贏曬

i got it仆街了 都無得醫

好煩呀 要去東chung

我對星期一至五都好敏感😷😷😷

控制唔到嗰啲就唔接受

咁又唔洗咁憎自己嘅

我用3個月時間換呢一個interview架
明知咁緊要都唔努力 同以前考des一樣

遞左辭職信之後第一日返工

可能水瓶執生能力高？

都有可能 我打算係用最後一日先溫 但到時可能又會hea半日

臨急抱拂腳

由細到大嘅壞習慣

屌呢個真 des照打機到兩三點 考嗰陣都冇其他人咁驚青

都唔知緊張黎做咩 可能係因為我輕視對手

nono 要響往生活每一天都是美好的

我唔制呀～～～

我唔係針對你地
但我想講在座各位都係

好厭世喎你

靠自己啦施主

無錯 我最後決定自己問阿頭 屌佢老母等佢都曬氣

全部垃圾

快嘅話一個朝早就完

完全做人好冇意義

唉 對乜都上心咪搞撚死自己 鳩下鳩下咁

贊成你 屌 原本今日過得幾好 啱先一單小事成個人沉撚左

今晚又要聽歌頹下 屌

真係搞死自己 又亂諗啦而家

In 大柴?

in完再講

好容易因為一些小事情 而毁左成個心情

而又好易心軟開心翻過山車咁款

係呀好難捉摸

我黎包今晚個底啦

你好，暫時安好

星期二 天晴 每日起身接收嘅訊息一日比一日荒謬

你咁好心問到
依加應該無事既

係外國真係其實除左呢兩樣都無咩做到 我明白嘅
你係邊度

畢業咪返香港我都想留係果邊

岩岩就咁短袖短褲落樓下食飯 外面凍左好多

諗起都覺得凍
你真係勇

水瓶座

天氣急降 注意保暖呀

yo 出生年月日

嗚 星期五interview 但係咩都未準備 我係咪等死

呢個月 我出街都係短袖短褲

一日比一日凍 睇黎係時候搵返啲長袖出黎

我今日搵衛衣搵唔到 每次冬天搵返d嘢都好難太多衫

in咩?
我呢幾日都冇乜時間睇po

900208,你地呢

搵返啲外套衛衣出黎
不過有幾件頂帽嗰條繩 真係好麻煩 走曬入去
條繩一邊長到仆街

係哥哥

我D衛衣都掛好晒,好易搵

成條扯出黎 用鐵線連住扯出去

又到儲脂肪嘅季節

你大我8年啫,唔係好多

叔叔

mean到

我都唔想

90後 未算啦

差9年 叔叔

希望得啦我天才波

同意,不過我會寧願著多幾件衫

冬天舒服

我見網上啲人教用飲管

係你問架咋

咁短

加油啊

好想得 我hea左就黎一年

我著衫怕太熱,除衫怕太凍
成日都唔知著多D定著少D好

容易出汗？

見推左上熱門又係水瓶諗住入黎留個言,點知中哂箭

水瓶 第一次係到留言

係太瘦,脂肪太少
容易feel到溫度變化

sorry 估唔到你會答
btw 歡迎

hello 出生年月日

無事既,呢到大家都好好人架

omg 你要食多d嘢啦

cant agree more

問題係我食極都唔肥,唔長肉果種

2月3 你呢

天氣開始凍 多啲入黎取暖

唔好中伏

做運動

好羨慕 我曾經都係

呢個醒啊,唔講年份
仲識得問番轉頭

215

友善ga

更瘦

係真正嘅水瓶

我都算係少做運動
每日踩30分鐘單車

一問年份就 ..

年齡就秘密黎

呢排周街跑多

係屋企？定出面

嗚呀

唔洗羨慕既
相反,我羨慕可以肥到既人

嗚啊 我想滅脂肪

+1 我都係食極唔肥嘅人

我踩真單車架

+2

我都好想踩

去死

點解個個都係食極唔肥

我係由細個幼稚園開始踩單車
都習慣左有架單車係到踩下

你住郊區？

試過增肥都唔得

差唔多啦,背山面樹咁

再講落去,茶壺斬死我地都似

理性討論冇mean

我都知無mean
開個玩笑啫

大你一日

Move beyond with

咁多蛇

真 你好叻

我屌 咁恐怖

nei lo mei

唔係好多蛇架咋
係多蚊啫

環境應該幾正 不過我同啲蚊係有仇
一到夏天 就成日比蚊針

我望出窗外,除左人地屋頂,就係勁多樹
不過我就唔野蚊既

幾好啊 遠離鬧市

好恐怖 不了

我都係 o型 仆街

出入唔方便啊

原來又係怕蚊既

以前細個 一落樓下玩 一定比蚊針
我係超級野蚊
同一大班fd去郊野公園bbq 我根本係吸蚊機器

邊區？

每日等車都會被咬

好嬲我都係 我啲血特別甜咁

離島
真係遠離鬧市架

D蚊覺得你D血正

OH 離島就真係麻煩啲
我都有個fd住離島 佢成日都話出門麻煩 上網麻煩

下 真心咩

無計啦 我真係好慘

緊係真啦
我出世住到依家

係麻煩架,出門要睇好晒時間出
一遲就遲個幾鐘
上網問題我又無野喎

D蚊識食

讀書呢咁

我唔鍾意比佢地食

唔係住既果區
不過都係一程車既事

佢地蚊多,你都反抗唔到架啦

有車架？

著曬襪都可以格住襪咬

有車啊
屋企有車,搭巴士又可以直到校門

我又未試過咁喎
我次次都係得果一兩隻
仲要佢地一停,我就拍死佢

唔洗搭船？

我都想拍撚死佢地 嬲到 成日不知不覺就咬左

我間學校唔洗搭船出
都係離島同區,巴士就夠

咁好嘅咩 咩離島黎

我對D蚊聲好敏感,佢地一黎就等到佢地停
之後一野拍落去

大嶼山啊

我都好想咁 以前用電蚊拍

我屌 以為梅窩果d 你算好架啦

我已經練成神功
出手快到零點幾秒咁

水瓶座巴性格其實係點
喺拍拖方面有咩特點

err...你其實講中左架喇

住慣離島應該比蚊咬慣

懶神秘 但變幻莫測
拍拖方面絕對係仆街啦

姐係梅窩？

唔好咁樣以偏概全
呢到大部份人拍施唔係咁架

拍拖方面點解係仆街呀
啱啱同咗個水瓶巴一齊
利申 雙魚女

屌佢老母

自己有女朋友又要搞其他人
自私到仆街

係咪好仆街既地方呢
山卡拉,咩都無

做咩咁嬲呀！！
有故仔聽？

茶壺又嬲豬喇

搞其他人係點搞先
Btw佢真係有好多女性朋友

我可以係到住到廿幾年,都係咁啦

佢係垃圾 世上無一個垃圾似佢咁垃圾

佢話以前屋企得條垃圾8Mbps 而家叫做好啲 有30Mbps
上網慢到癡線

你好少出黎？

下火先啦,都過左去咁耐啦
仲諗呢個渣渣做咩

唔耐 兩年前係呢個post識佢 屌佢老母

我以前3Mbps,依加都係得30Mbps我一個人用

我住嘅區係冇黨鐵覆蓋

行山未

無計啦,無人約
又無動力去social識下人
加上自己細膽啊

兩年都耐架啦

快 約

你交通起碼好過我先啦

其實你地住呢啲地方係咪同隔離屋好熟

已有

忘記唔到呀 渣男

各有各好啦 你個居住環境點都舒服過我呢區

格離屋熟囉,好多都認得我係邊個個仔/孫啊
不過遠少少既就會變成
哎,你原來仲生左個仔或者有個孫

果度咁偏 應該個個都會好熟 一條村咁

都唔好包括晒所有人啦
咁樣呢到好多人中槍架

so？你係唔係

我行咗啦

吹風就有份

唔叫行邊

我成日都唔出街,好多街坊都認我唔到

話說 有個行山gp 有無興趣入

行返工....

下 我印象中嘅梅窩得一個沙灘 之後咩都無

屌你啦

我打死都話自己唔係啦
而且我都識唔到女仔既

吖，唔好呀

慘到 識左都唔知點拍拖 咁遠 名副其實香港long d

打柒你

係啊,不過我仲要住入D
住山果邊

真係原野森林
住慣呢啲地方出黎市區好難訓到入眼 起碼無危紅燈

出親街,我都要提早2-3個鐘

行鑽石山, 點睇

而家有無船

哦 唔該曬你喎

我瞓教係靜到聽屋外既樹葉聲

好正 自然催眠曲

有既,不過去邊都座底1個鐘啦

聽日有嘢做6點起身 仆街

我自從果次之後發誓唔好再入梅窩咩都無

呢D聲先瞓唔到啊
太靜,又黑,勁恐怖

我每日都6點起身,呢D叫咩

咁又係呀 之前上網睇咁梅窩有鬼故 嚇死我

可以玩人在野架

無諗過搬出黎咩 你結婚生仔果d都住？

我係明知咩都無
都會驚到瞓唔到,除非我勁攰

你二十幾年都驚

十劃都未有一撇
自己都未顧得掂,點敢諗呢D

廿幾年都可以驚架啫
會周身唔自在

依家啲人真係

好恐怖咩？恐怖個位係邊

唔想咪算囉

讀完書未先

攬住媽咪

你都傻嘅
好撚緊張啊啊啊啊啊啊啊啊

無 仲諗住叫你契弟

慈雲山呢

未讀完,yr3緊

係外國會跑下步咁囉 不過好鍾意食Wendy's

住hall架啦？

不了
我自己一個一間房唔好咩

咁又無喎,習慣左出遠門番學

咁你又驚

8半堂慘到仆街 果陣有同學住長洲 慘到

好耐無上過啦， 以前幫人補習就去

所以我....
不要再說了

差幾遠姐 鑽石山同慈雲山

聽太多樹葉聲,有幻聽啊

所以我咪有每日6點呢個習慣囉

IDFC

一入機場深似海

想太多了

差成兩三個巴士站架

會以為聽錯
或者你唔係聽緊樹葉聲喎

仆街了 聽日同大後日都要早起

到時你就gg

會近姐 除左要上山

你越講,我諗得越多啊

你加油喇,我就自然醒

我聽到個下 心諗 30Mbps ?

你係咪男仔黎架

點解你都要早起

等埋你一齊去行上山

我都係差唔多架咋

正啊

男既都一樣啫,有邊個天生唔驚架

快d啦 幾時off

一切都係習慣成自然,早起對我黎講濕濕碎啦

話說 笑死我 之前有個水瓶uncle30歲都怕

你聽日同我6點醒上黎呢度報告

罷咗10幾日工了

一D都唔正囉,立體聲咁,洗你腦

入到先講
準備都唔準備
仲有兩日
對間公司有無認識啊

算你啦

我都得啦

佢又怕咩啊

有少少
聽日開始準備 我必勝

仲要報到咁煩啊

你訓到豬咁

岩岩先落完樓下同fd食宵夜

係呀 笑死我 果陣一齊去旅行 佢怕樓下個假公仔 夜晚唔敢望

無人叫你話自然醒

全部同我6點報到

好快就比人炒

你大把錢

你講起宵夜,我開始肚餓添

醒就醒左架喇,記唔記得就另一回事

又返工～ 又返工～

每個人都可以有驚既野架啫

未中六合彩

然後無人報

行動啦

咁早醒？

吓，你係我屋企裝左CCTV?

我有較鬧鐘架, 但真係要典好耐先肯醒

教提士

過兩日唔知交通點 入唔到東chung我都無辦法

我都驚不過佢30歲都驚就好好笑 笑死我

想睇下有冇人住同一區

希望你中$40啦 之後請我食加藤屋

我自己報

唉屌 有嘢做

呢個真,有時真係唔想起身

天眼

我較左好多個鬧鐘架喇

冇事嘅 的士幫到你
不過價錢就.....

人間記者會

不了,食完會瞓唔到

比啲提示估下？

同我bf一樣教鬧鐘都可以熄左再訓

中二病病發嘅樓主

會唔會改期in

茶壺報導

你傻 我睇通透

琴晚5點先訓

搞咩

咁到時我上黎報到完再瞓囉

我屌 已經12點 完全無睡意 聽日點醒

聽住先

睇書,睇到攰就瞓到

而家仲有報更？

睇書不如溫書但係無mood溫住

加藤屋唔使中都請得啦

你啱 等緊佢請

今個月嗰邊打黎 問我返唔返
我見而家都長期唔洗返學 最後就報更

失眠

我想知係咪會有員工車接送去開頭班車

要早起嘅時候永遠訓唔到

員工車咁早 係咪係車站訓一晚

私怨就收返埋啦

nono 絕對要公審

長知識了

係呀 過多排試下去

今晚好熱鬧 大家好我係小滾

全車攬炒

我係小蠢 你好

屌你我算瘦架啦

what

我係小壺

歡迎加入

美國啲路 大到

加入咩

我有車牌ga

炒車行列

如果佢返pt 司機

笑下咁啦

你傻 車你囉

突發 樓豬瞓教
樓豬唔會覆機啦
明天請早

又一晚失眠夜

早晨

0

早晨 起身啦

星期三 天未光唔知咩天氣 要起身做嘢

屌我以為幾把炮咁okay la bmi正常

遲左21分鐘

冇三不成幾

你呢

你又真係起到喎

x=幾咩

好早唔知咩早餐好咩都唔想食 好想訓覺

未知
lim—》infinity

返工 ～起身～ 返工
奴隸你要返工

未知 尚未示意

仆街 遲啲返工都要早起

又讚自己大隻仔

你句嘢

真 好悶

不久既將來好掛住靚沙灘

佢地係學生呀

我知

城大隻佬

坐NA車啦

唔係可以點
我屌 而家遲到了

依家先醒

垃之

真係好攰呀

唉我都係

想睇下有冇人住東鐵綫

咁我係小港

上水/fanleng？

冇咁入 不過都差不多啦

咁都好d小心出入

有事上嚟 屋企都出唔到

I know that feel

點解大家出門都好似好辛苦咁

早～ 岩岩訓醒

正常呀

搞錯 宅名了

我九龍人
你係住大埔墟嗰頭？

如果冇巴士 我呢邊就真係行路出門

琴晚掛住留意個民主法案 加上失眠

小土巧天d

冇人中意離開舒適圈

你住邊

青衣國平行時空 半年好似乜都無發生過

九龍東

我大嶼呢邊風平浪靜,世外桃源咁

依家係咪個個都要小咩咁樣架
咁我係小睡

冇錯

大家好 我叫小土

青衣都好大架

屌我唔知點解估到

正到仆街 聽海風

我屌

你附近

咁又無咁近

你做咩唔渣九巴 要渣城巴

我唔係司機啊

下 你講咁耐唔係司機

我記得之前好似有講

你誤導我

to IT訓神

冇啊

我之前有番PT
就係做公共圖書館既助理員

唯一可以返嘅工

講到似層層

唔係架,我有做過保安架

梅窩有大廈？

小猩

有地盤工番,當然都有屋邨既可以做啦

講到咁大

我琴晚屎忽痕開左個頭就開始有人跟隊

不過我都只係做地盤保安
仲要係夜更黎

呢個係優良傳統,開左個頭就有人繼續架喇

咁又係 你咁細個點渣車

好啊 夠哂free係會驚少少

啱啦 返工唔洗怕樹葉聲

番工咪唔洗瞓囉,仲要無人管
玩下手機就1日

不過我都無做喇,依加係全職學生

保安行業專養懶人

我都唔算懶架喇,得一個地盤要睇
間唔中行出去睇下,份工就係咁簡單

做下咁既pt幾好 唔洗自己一個巡樓

依加係全職學生啊

yr3？

係啊,我yr3

之後畢業做返司機囉

好唔好做嫁？ 其實都想係圖書館做
貪唔需要成日對人

我渣車好廢

啊定 我又撈亂左你同派大星

你錯喇,我對人仲多過上書
有勁多公公婆婆專登走過黎問野
你又唔可以次次都交比counter做晒喎

衝上雲霄淨係對住啲雲

我係考到個牌,不過唔係常日渣車

同埋你之後諗住返咩工

香港人報仇!

真！加油

名都打埋出黎啦
名呼其實, IT

但你訓左

邊個話做IT既唔瞓得架

細個成日覺得IT哥哥識好多嘢

你諗太多喇

而家都覺得
因為我係電腦白癡

電腦夠用就得啦

係呀 excel都唔識用

我都唔太記得點用喇

仲話讀IT

真係好

希望我得啦後日in啦

放鬆啲

開始覺得緊張
聽日早啲起身溫書

Let it go Let it go

我讀嘅科，都唔洗用excel嘅

你係咪有病

下 男仔唔識excel

加油你實得嫁

交通唔知會點

好多厹架

仲好多賤人
唔好做菇餐大王

無人會入黎鬼島

食開菇menu笑撚死

你巴士返工？

水瓶係最多靚女嘅星座

鐵 巴 都得

Not me
I am fat boy eat all day

點解咁講

住邊區

u go to airport by 菇

大西北

自戀到

咁都好近姐

我流口水得罪你咩

無

客觀事實係咁

因咩事分手呀

你講得咁啱嘅

excel對我無咩用架喎,一個普通既資料表
我好多時都係用其他程式整好晒D資料
之後一次過轉晒入去excel到,得個睇字

我覺得識用excel真係好叻
以前學gr而家連最簡單嘅加數都唔識set

我用開數據分析既程式去計數
excel只係我用黎睇既文件黎

犀利對我黎講係1999

依加我睇番點用excel,都係睇唔明點用架

原來唔係得我覺得

你係你覺得
我係見過聽過
Ok ?

我自問樣衰

水瓶好寂寞

有時我都會咁諗
不過呢D事,諗下就算

依一刻嘅我好悲觀

個心情會無無啦好低

係

不過無事既
大把人可以聽你呻啦

我唔敢
我試過呻走左2個人

黎啦,我唔信你呻到我走啊

你咁肯定

12月13日Last day
仲未搵到一份中意嘅工
唔知可以做咩工好
唔想對客嘅工

因為我夠白痴,仲要死牛一面頸咁

固執唔係一件壞事嘅

所以我好多時都寧願咩都唔做
驚自己會沉醉係一件事上面

我都想咩都唔做
有時 我真係好想有人安排我成個人生
我咩都唔想諗 咩都唔想做決左

上水先 近排天氣轉涼 出去發夢嘅朋友著多幾件衫啦

一到夜晚就心情低落

傍偟午夜

同意啊,我都咩都唔想諗
想有人幫我做好晒安排
可惜,我揾唔到,唯有自己做住先

派大星,你又心情down啊

因為我個人習慣 聽歌係好中意loop同一首歌 甚至幾個月都唔厭
有時夜晚攤係床到碌手機 聽歌
聽返以前聽過嘅歌 就諗起好多以前嘅往事

成日睇好多電視話有錢人好冇自由 連婚姻都冇得揀
其實我好想咁 反正搵唔到中意嘅人
其實咩都唔想諗

唉 一到夜晚經常係咁.....

我都係

就嚟進化到日頭都係咁

就係因為呢個聽歌習慣
就覺得之前我聽過嘅每一首歌都有我嗰段時期嘅回憶
有苦有甜 不過苦比較多

日頭暫時都還可以 不過多數自己一個人而又靜落黎嘅時候
心情會莫名其妙咁低落 但又未話到好頹

我成日都好中意聽抒情歌 然後諗返起細個嘅事

我差唔多頹緊
返工返到頹哂

我都係 會諗返起以前嘅事

plan定轉工? 不過呢啲時期 求穩穩定定算啦

小學嘅事都仲記得好清楚

遞左紙唔做啦
雖然有新公司要
但都想搵另一份工

鐘意既人邊有咁易搵到架
係你可以咩都唔洗諗之前,你要知道自己可以做到幾盡先
到左極限,到時先可以叫人地幫你安排

我會好犯賤咁去開google photo入去睇返以前嘅往事

咩工?

我鐘意睇小說多 有D小說情節好似我生活就會諗番起

我一直都抱住一個心態
反正人會死 咩都帶唔走
咁點解要我決定揀咩呢？

我會得閒del相

想搵一份唔洗對客嘅工

我都好中意睇書嫁

持續左幾耐？

有可能係純粹想見你,當然唔排除係player啦

我Del唔落手
雖然每次睇返 每次都會心情更加低落 但我又會去睇 呢下先犯賤
會後悔點解自己當時咁傻

人既出世,係一個起點
你死果時,係終點
而我地可以做既,就係享受中間既過程

我係小說中毒果種,睇少陣都唔得

如果我有更多時間 我都會咁做

有D人係天生有做player既潛質
不過你講到係A0,咁應該係純粹想見你啫

我自己角度睇 對你有好感 不過未到鐘意
好似講緊廢話

完全搵唔到有咩可以享受
成個人生比皮膚病搞到冇哂生存意義

我得閒會係手機睇
幾忙都要比自己休息既

會唔會中意但又唔敢講？

每個人都會咁
不過我進化到因愛成恨

可惜我成個人好攰 冇哂動力

好似睇化曬咁

咁我比你好少少架咋
我有遺傳既鼻敏感,無得醫果種
每日個鼻都勁痕
你都唔好咁灰啦,生存意義可以慢慢揾架

試下繼續應約 試下有啲身體接觸會點

我又未到恨呢個地步 不過就覺得自己真係好傻

咁我寧願鼻敏感

你都唔好諗咁多啦,感情都要慢慢培養既

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

試下進一步身體接觸

每一日都係新既開始 琴日既唔開心就留番係琴日到啦
新一日就繼續為未來努力

如果唔開心嘅嘢係同生活有關 咁就好難啦

其實我地可以做既真係唔多
你可以做既就係為現在既自己而努力

皮膚病既話 做好晒預防 睇下醫生都無其他事可以做架啦

醫唔到嫁啦

你只要去了解佢就得
佢堅持左咁耐,慢慢去發展啦
感情唔急得

咁你就要係逆境中奮鬥,搵到最岩自己既生活方式

可大可小嫁喎
而家你仲有冇keep住睇？

如果冇呢？
其實都係同我個病有關

醫唔到就習慣下細心少少,盡量降低受到既影響

冇嫁啦 我個病同環境因素有關
而家tg搞到咁
同埋一轉天氣就會死

咁你就堅持,直到你搵到一個可以同你分擔既人
凡事無絕對,你總會遇見

太負面啦我 冇咩人可以頂得住我

你做好通風,衣著乾爽之外,都無法子啦

搵個逆境能力高D既人,佢頂得住架

最緊要都係保濕
但我一緊張又搞到皮膚好差

不如而家你可以嘅 不如再做多次身體檢查啦

懷疑有 但比我折磨到冇

你要令個自己無咁緊張
其實只要諗住咩都無所謂,應該都唔會緊張得去邊
無所謂都可以好認真既

點解冇?

你就唔好話係折磨啦,你都係發洩啫
大家都有呢D情況,好正常啦

小滾翻黎啦睇黎大家今晚都共同解決緊負能量

心情低落

我依家無咩負能量啊,所以都係幫人解難啦

做人樹洞都係好多水瓶嘅嗜好

都係想盡量幫下人啫

明白的 幫得就幫 自己又學到野 冇壞

又失眠了

應該唔會嫁喎😅

同人溝通我會好緊張

比我呻走哂

Hello 小滾

但冇乜人好似我地水瓶咁勁

係我好鍾意 火花不等人 好sad

係我都會係咁 琴日先loop完 走去睇

嗯嗯 極度負面 所以加埋之前個水瓶仔又係咁 但唔係負負得正

無人會頂得順ga 就算佢講到幾愛你

同人溝通緊張我都會，不過普通傾下計啫
唔好諗太多啦

係呀

搵番個水瓶嘅囉
仲會有一個岩你心水嘅

唔好 水瓶本身係超級悲觀嘅人 絕對唔係負負得正

有時候真係行動最實際，講咁多都係浪費時間

星期四 天晴 一起身又4個黑痴

啱，幾多嘅說話不及一個行動
諾言但係假架 做出黎啦

咁又係嘅，兩個突然心情低落，都好難搞

我拍拖係會超級無敵爆悲觀 同埋疑心重 又無安全感
好多人都頂唔順我對上果個仲唔比我呻 我辛苦到

點解我會覺得你咁樣係幾好，聽人呻係正常事
我係咪痴左線

竟然

唔比我呻係好？
我不嬲做開聽人呻果個架 我係朋友既社工黎
但係自己啲唔開心就收埋 所以先會上黎呢度呻下

我係指你前面形容自己果段係好事，講漏左添

點解好事chur自己又chur到男朋友 唉

可能我覺得，咁先係識得保護自己

保護鬼到咩保護到就唔洗損手爛腳啦傷心傷身呀唉

之前嘅我都係疑心重成日都係到諗
對方係咪出左事 係咪唔想理我咁

會呀 水瓶通病黎 但係其實只係自己諗多左

可以呀秋天去真係好靚

依家真係唔想諗咁多

依家冬天都好正打邊爐了

有時會身不由己麻

不了 我仲記得企係圖書館門口凍到震 搵路

呢個點都會有D架喇,都係想對自己同對對方好啫

好鍾意個圖書館

但係佢地唔會知

岩岩訓醒

個圖書館好撚出名架

冇得救嫁啦

有D人心水清,但係又唔講

要諗好耐 咁樣講嘢啲字眼會唔會唔好 成日都要咁樣執下啲字眼

我都想

核爆

咁你有冇興趣⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

比我地呻

諗耐D無問題架,禍從口出嘛

黎啦,接受挑戰

其實係到傾計有啲開心
以前係高登玩開 見到人地打錯字 就比人屌到上宇宙
係依到打錯字都唔會比人鬧

暫時嚟講

日頭暫時冇事 但一到夜晚就⋯

我打字打快D都有可能打錯字架
不過呢D情況我第一時間就改番好

通常我係邊訓邊應人 就會打錯字

無事既,實有人聽你慢慢呻

我就最唔到邊瞓邊打字喇
瞓教果時手指好似無感覺咁

希望啦

返到公司得幾個人

唔好希望啦,會有既

訓下醒下咁覆

就你啦
我今晚等你xd

渣ga

影左好多相

agger 都慣左

我好易進入熟睡狀態

正如我

你就好啦

係咩我會鬧

小弟18小時等候

都唔知係咪自己想對方估自己諗咩

瞓到就係,瞓唔到就成晚都瞓唔到

對唔住我錯啦

明顯係啦 但人地估唔到

你好似唔洗瞓咁

可能無mean你下次唔好打錯字

咁你尋晚瞓唔瞓到呀？
見你尋晚好似傾到好夜咁
然後今朝你又好早出現咁

心淡

我有6個鐘用黎瞓教架

瞓到啊,3點瞓,9點起

知道

真係好我想瞓足成日

最近見到商場有聖誕裝飾同聖誕音樂先至發覺原來咁快又聖誕

瞓成日先唔好,起身果時,個身一定無力

愈瞓愈攰

又一年

今年聖誕應該不一樣嘅體驗

依一年都唔知點樣挨過

係 反正年年聖誕都係屋企過

今年可能有得出街過

有咁嘅事？

係呀有手足陪

呢隻豬先岩

係啊,所以唔好瞓咁多喇

真 今年聖誕係香港陪你地

追左少少post只可以講水瓶可以好負能量
要走出個圈係要靠自己

係 邊個可以幫到自己
答案咪自己囉

啱呀今年聖誕一定好熱鬧

我都唔知

同你一樣

小土你好

你話唔想就唔想㗎啦諗咁多 天生㗎嗎

都係想啫,可惜邊有咁易啊

避免係朋友面前懦弱其實好辛苦 但我死撐

好負

求其搵個唔識既人講下,講左又唔驚話比人知

係 極其量都係搵一個朋友呻

咪呢度囉我呻左2年

比我呻開果個都走埋而家真係無咩人呻到

上黎呢到呻

係呀.......所以係度我勁多口水

然後就會比人捉左去死

瞓同唔瞓都係咁攰

突然之間好有親切感

起身做下伸展運動,等個身放鬆下
休息陣就無咁攰架喇

到我伸展完又瞓返係張床到

要迫自己起身架

較左十幾廿個鬧鐘都係醒唔到

聽日有無人提我起身 545起

點樣提你起身？🤔

講下姐
我會起到架啦

靠自己

當然聽日要做好自己

我最多都係兩三個,無你咁多

我一聽到鬧鐘就會醒 賴床除外

（準備）努力溫書
加油呀茶壺

加油加油

我一嘢 攞個1000